[ASUS router] 點可以block哂啲大陸網站

唔想老豆老母睇壞腦
有無巴絲識點block佢地部device上唔到大陸網

block完佢實問
阿仔，我上唔到網阿，幫我整下啦
到時你點？話整唔到？

係咩點解既 唔知喎

佢之前好撚鍾意睇cctv5同其他大陸台
依家電視俾我同細妹set左parental control睇唔撚到啲大陸台

大陸封鎖睇唔到

同佢講大陸封鎖左你部機，可能有秘密警察睇監察緊，你要小心。
比d 大陸恐怖既壓力佢

Family 嗰到add 曬佢地啲device 再set?

自膠好似唔係咁

唔好傻啦，除非你想佢地都上唔到 WeChat,仲有依家好多料都係FB, 同大陸無關係